如果6月9日夠多人出黎，有冇可能將議題升級？

今次係少數可以聚到人既一次，以後都未必有咁既機會
如果有足夠人數，say 30萬以上，甚至進展到有佔領行動，有冇可能爭取更多既野，唔好浪費左呢個難得多人既人數？

民陣事後宣佈散水係100%肯定既事實，反修例呢個話題亦都唔知keep到幾耐，遊行完既後續先係抗爭既開始

搞掂一單還一單啦
第一單都未成功就諗再爭取乜乜乜

戇鳩
不如一個遊行爭取哂所有想爭取嘅野好無？
咁個遊行咪無撚哂主題無哂焦點